NOW新聞車長後腦中布袋彈被押 警署毆打兩小時後才被送院

持續逾4個月的反修例運動中，多區爆發多次激烈的警民衝突，不只街坊市民、學生哥成為警察攻擊的對象，連負責採訪的傳媒，亦多次慘遭警員噴胡椒水、射催淚彈、布袋彈。昨晚警方報稱，旺角警署多次受汽油彈襲擊，現場氣氛緊張。今凌晨約1時半，NOW新聞台的採訪車泊在太子道西與通菜街交界，其間旺角警署對開突傳出三下槍聲，本在太子站「祭壇」的NOW新聞台攝影師即跑往採訪車，赫見車長在採訪車附近，伏在地上用手掩護頭部，隨後多名防暴警由警署走出，將車長綁上索帶押入警署。

據《蘋果》了解，NOW新聞台採訪車當時有兩隊採訪人員，其中一隊留守旺角，當時車長手持反光衣，正步往泊在旺角警署附近的採訪車，預備駕車接送另一隊採訪人員離開到其他地區，他距離採訪車尚有3至4米，突然感覺後腦「痛一痛」，懷疑慘中布袋彈，他隨即倒在地上，頭撼地面，此時防暴警員由警署走出包圍着他，車長雙手抱頭，當時NOW新聞台攝影師趕至，他上前表明是車長同事，惟遭防暴警員持長盾及長槍驅趕，有防暴警員更舉起胡椒噴劑。車長倒地一直雙手抱頭，其反光背心跌在身旁，多名防暴警員最後用索帶把他雙手反綁，及將他押入警署內。

據悉，車長在警署內已表明身份，但仍遭近10名警員包圍毆打，手腳關節遭殃，左胸疼痛，右牙骹骨裂，他後腦腫起，感覺暈眩，最後警方確認他有合理原因在現場逗留才獲釋放，並於發生事件後兩小時，約凌晨3時許，始安排救護車送他去廣華醫院治理。

姐係冇合理原因係現場就可以唔送院？

捉到狗就打3分鐘 仲要好多人叫停手
班狗鳩捉 都打3個鐘

比狗打埋

咁大單無人理

Twitter 見

推

now新聞會點處理

wtf

molamola

殺人放火金腰帶

不要忘記,
NOW新聞記者不斷影義大頭

啲狗有病

dllm
now會唔會譴責暴力呀？

Now無遣責警方
收皮啦李澤楷

都唔代表個司機要被打，佢又唔係影嗰個

黑警死全家

唔代表要比人打到咁

你真係on9唔係扮

死黑警 你地好快收皮 咪撚以為自己好勁

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

做完task2，繼續做埋task1
task1係普通帳號但都係重要的tweets!
求retweet!!!

而task3就係唔直接關香港事，但係同中國人權問題/支爆問題有關的tweets! 歡迎大家去煲大淋火水

大家響美國過人權法案的時候，
千祈唔好放棄twitter戰線呀！
仲有英國話今日會講英女王會講英國版magnitsky Act！
依家係重要關頭
一定要一人一twitter!!!!!!
一路retweet一路去集會！

連now嘅都俾人打到咁 可想而知平時個啲義士

做咩咁快自爆

嘩屌
一係警署就為所欲為

全力推!!
10.14 香港人權造勢大會
19:00 中環遮打花園
(已獲不反對通知書)

請大家不要忘記
爆眼、性侵、打斷骨、浮屍等等...
前兩日陳同學悼念會
應承過繼續幫佢行落去
一齊行落去!!

一人十支/張美國旗造勢!!

Now會唔會幫自己員工攞返公道
我覺得唔會

.連登仔點會咁樣講

癲撚左

手腳關節遭殃

黑警捉記者入差館圍毆 twitter

好l恐怖

死黑警已變城管

共犯

是黑警同謀

up

黑警同謀 / 協作夥伴

你先係真on

唔係有傳話開咗3槍實彈？

呢d post就要推

有冇多d 其他source?

係警察同謀會比人打到咁on9?

Cls
Now告撚柒一哥啦

Push

等睇 now 口交遣責

無辜都可以咁打
咁真係示威者點算

唔單止係濫捕、打人、遲送院咁簡單

後腦中布袋彈？背向衝突現場？暗殺？

push

兩個鐘後先送醫，想人地失救致死？

有病睇醫生啦,屌你老母

痴線

cls

[打工仔行動Post] Lunchtime Flash 警總48小時靜坐銀髮族

知唔知咩叫新聞自由？
知唔知咩叫中立持平？
記者唔應該企係抗爭者嗰邊幫我地架wor
佢既職責就係公正持平咁報導事實
拍攝採訪期間影到大頭有乜撚野問題？

On撚9

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

說好的救急?

咁所以畀人打好合理？你on9㗎？用下個腦諗嘢喇

擺明謀殺，支持階仔告鳩差佬。

痴線 而家係知道鋤你唔入架喇
我係明打你

黑警死全家！

有無英文叻嘅人
今晚同個議員講

又冇個acc

打傳媒

條撚樣根本就係反社會人格、極度自我中心既痴線佬

ＢＬＯＣＫＥＤ

痴撚線

Now D人都打到咁
如果係其他人。。。

即係每間狗舍都係新屋嶺，遍地警暴開花。最諷刺係全由公帑支付。
不日上演: 大鴉洲納粹集中營，大量港人神秘失蹤事件

你中文咁差

打記者打記者

Now 睇你會唔會跪

NOW同楷仔會唔會做野呀

now自己有

真係記者都唔放過

死黑警

有冇人可以po Twitter?

電視新聞終於有證人

咪on9啦，咁就抵俾狗打？
同埋now有時會zoom近影差狗博頭number

戰地記者

屌你老母 有左膠仲阻撚住手足做野 真係好撚嬲

得罪now即係得罪李家
最強黃絲要出手了

班死黑警

真係痴撚線

他朝輪到你地人打到死都唔好怨
傻西

NOW咁都唔出私人刑事險控就真係 無L用！

狗已失去人性

打錯人 又係冇後果

支付寶到賬
一毛

必須追究

帶定頭盔先，上面有手足講到蘋果 FAKE NEWS 未必全部錯哂
因為我再睇返其他報章都只係講受傷無講原因
但係中槍遲送院就一定係
所以再頭盔多次本人只引述蘋果報章來源，如有錯誤本人在此致歉

黑警教左大家下次要點做

推啊仆街
濫捕濫權

要兩個鐘先確認到身份

下次私了一撚定要關節位

想知呢單例行記者會會有咩解釋

怒推

呢單要推！有力新聞要追究發大佢

真係on9嫁喎

や

dllm 死黑警

推爆佢

な

可以點告啲狗

班傻閪左膠呢？

一定要話俾全世界知!

721
811
831

屌

帶走遊街

所以左膠唔好再話夠

阿蛇ot到傻撚左

下次邊個捉到狗果陣阻人打既全部一齊打埋，打死無怨

老細出聲保護自己員工屌黑警啦！謀殺呀！

打撚左兩個鐘先確認到人地身份
成斑狗都有認知障礙

H

點解冇記者/阻膠 擋住D狗叫唔好打？

小學畢業未？

now都唔出聲？

NOW 會為自己員工發聲吧?

連一個雕像都容不下？

而家香港人連去邊都要解釋？

CLS

後腦呀屌佢老母，成班癲狗

其實證據確鑿黑警拉人入警署毆打私刑
點解個社會好似理所當然咁
呢啲一啲要煲大仲要個新聞車長有公信力
一定要推啊！！！！！！！

死黑警洩完憤先放人

都要比和理非手足推開，燥到我呢

下次都係講下次

有阻膠就永遠夠喇打死人喇

冤有頭債有主
唔關個車長事架喎

Cls 打完人覺得冇事就放

好撚多左膠叫唔好打

咪係 我都唔明 成日有d on9 話打死人
邊有咁易死

用呢單野喺香港民主及人權法案集會前煲大佢

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

求twitter link

核彈，中頭再延醫兩小時

完全係謀殺

酷刑罪可判終身監禁，朱經緯見到今日咁真係激到嘔血

又打記者

要fact check係咪now司機好難咩？
我唔信要兩個鐘先搞清楚，班狗係知道佢係now嘅司機先玩佢兩粒鐘。

所以下次無線遇襲大家唔洗驚訝，班狗而家專咬記者

Now無遣責警方？

次鳩次都咁講㗎啦, 但係次次都有阻膠阻住哂

手腳關節遭殃
班左膠仲話唔好打

headshot 完再拉你返去圍毆 Cls

NOW新聞都有報導喎

唔好打la. 夠la. 打死人la. 你下次拎大聲公對住d狗講麻。

有晒証據打人啦
成q日都話無証據
而家捉到正
4點班仆街點兜

Now記者證實黑警用酷刑

其實好撚正常囉
新聞自由呀
咁驚一係縮返入老母閪，一係矇面先好出街啦

誠哥請出黎

一定要煲大佢

打撚完你一身冇料落charge就想輕輕帶過？

打足3個鐘
你老母真喺痴撚線

你都on9

又係你隻三毛

美國議員又有貨過人權法

無講比狗打 sad

Now都打 真係顛撚左？

你都戇撚鳩，我日日都有睇now, 佢會幫啲人蒙哂樣先出街
三毛都係快啲縮返入你老母個臭閪度啦

puah

忘你老母
大家主張新聞公平公正
唔係偏頗,咁now乜都報乜都影有咩問題?

cls...

證明克警再一次無差別攻擊市民同傳媒
文宣一定要煲大佢

Send 比ted cruz 睇下啦喂

尼d po又冇人推

儲洪池個d又咁多人推

唉比你證實左有解放軍

佢死唔認有殺人 你又可以點

繼續煲大黑警既惡行同 keep住遊行先有用

嘩

班友點打人都沒後果
cls

就算冇比佢地打
但司機中彈受傷 被扣兩小時後獲釋送院 都唔得啦 人命黎

慘

打關節啊！狗要打撚斷D關節佢啊！！！打身打頭幾日就好返，打撚斷狗D關節等同救前線一次！記得！！打！！關！！節！！！

打錯人又係唔使道歉唔使懲罰
仲唔認自己係黑警

多行不義必自斃

有打格架on9 你咁講間間都有影架啦

3分鐘都話打死人 啲左膠真係on9

Pish

你都on9，新聞係中立嘅，佢都有影黑警大頭， 手足要做嘅嘢就係好好保護自己

Dllm

[尋人］緊急幫手尋手足（13/10 19-20:00，亞皆老街）

其實其他報章都只係話入咗去幾個鐘至送院
冇話要捱打

公然拘捕+圍毆傳媒 仲成世界既?

可以點處理?
明報畀人打有NUMBER都唔知係邊個
依家NUMBER都冇,可以點處理

送

送去支那嘅醫院

都唔係第一單啦
之前咁多單有邊單係可以送院?

殺人咩屌你老母

踢撚左佢春袋等佢郁唔到先

左膠去曬邊？

無辜記者都打成咁
義士比佢地捉到實命都冇

懷疑呢隻著nike鞋嘅其實係唔係卧底裝便衣
個now攝記同事都要俾防暴用盾推走，得佢可以行嚟行去仲咬耳仔

三毛你好！

係後方射頭 個指引係邊度？

呢個係合理化警狗行私刑嘅理由？

雖然客觀睇我都唔知點解得蘋果咁報
但主觀角度班狗無野做唔出

屌 推

Now出左聲明未？

推呀

推啦呢單要

呀sir字都打漏曬 好緊張呀？

推 無法無天

1018面具人鏈無人呀

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

屌那星

好撚嬲
差館真係無枉管

仆街差佬連醫生都唔比人睇

左膠：夠啦！夠啦！停啦～

癡撚線 必推

tui

推處Twitter

點告班狗

強烈要求國際民權理事大會列香港警賊為國際戰犯

唔打斷手斷腳 下次佢出黎一定更狠對手足

pish

推爆佢
press人員都打成咁，國際核彈

see ya on twitter

李澤楷仲唔出聲

on9
你真係是非不分

義士平時都black bloc有口罩架啦

俾狗拉咗扯低埋口罩，狗都有曬紀錄，梗係影大頭先有親朋戚友confirm到佢係咩時間咩地方俾人拉 咁先幫到佢

GOOD MORNING SIR!

捉入去都係為左打咋嘛
搵到位入你咪多做多一筆囉，搵唔到咪放你走囉，打死左咪搵地方做下被自殺囉，遊戲係咁玩嫁啦

打份工都比班黑警殘暴對待

屌你老母死黑警

手足就唔敢出黎露樣講啦
而家有傳媒職員親歷酷刑
可以開FILE拉人未

推撚爆睇D狗仲可以點兜

呢單野可以指證魔警狗酷刑

推撚爆佢

呢個可以煲大佢啦毆打

推
屌你老母黑警死全家

而且係「從背後」射頭

一個背向你，且有一段距離嘅人，對你有咩威脅，以致於要射頭？

左膠：不打了 不裝修 出黎比人打最好睇

分化撚出現
Now新聞算係咁
完全封鎖

痴線
比佢捉到就打
難以想像女仔入到去會點

now自己唔講毆打

Twitter！

車長無辜架屌！

強烈譴責囉

永遠都係啦 香港嘛

打完拎埋隻狗走啦 點解要比人救佢

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推阿

如果now跪咗，一定會有更多傳媒被搞

Cls 亂拉人仲要入去俾你打 dllm

咁樣有哂證據行私刑 點解都冇後果 r爆頭

講真如果打到腦出血
延醫的話人都死撚左
布袋彈連玻璃都打得穿
人頭中彈都會爆頭
死黑警

5 cents 88

將呢單野講俾美國議員知

咁就化表黑狗可以亂打人？

咪撚on9好唔好

阻膠一定要趕

咁多單私刑，一單都無拉人，唔屌你係黑警都唔得啦，成班垃圾

痴撚線 差啲幫佢自殺埋

下次一定要打關節位

now TV 告班仆街啦

被人話黑製唔係冇原因

現在黑警系先拘捕后，再睇你有無犯左黑法。

學印尼記者告警方

煲大佢啦

幫唔落
呢單野now發既新聞稿先至可信
冷處理啦....

個頭中完彈再打返兩個鐘先至送院
依個係NOW新聞司機嘅待遇
真係唔小心殺死咗就雪返兩三日再掟落海掟落街

上國際線吧

塘水滾塘魚有屁用

善用起底功能

當時情況混亂,
附近有黑衣暴徒,
警員係別無選擇下開槍,

私刑請提供証據,
籲當時人盡快報案

狗屋
香港皇軍軍政廳

喺外面行過都可以打撚死你

黑警想殺人滅口

估唔到勇武最大既敵人
居然係左膠 係自己人呀屌

而家一律要當左膠係鬼

仆街狗

打份工都比狗打到飛起兼食子彈， 林鄭根本就係任由黑警成為土軍閥

Popo幾時死

記者工會幾時做嘢

Now無回應？

擺明無辜都被人打到咁！

夠啦夠啦唔好打啦死人啦

小小超會點報復

新聞部有種出譴責聲明啦

唔代表個個警察都有份強姦

煲大佢啦。記者都咁，何況示威者！

Tui

又一隻5毛狗發現

一粒字都冇提now記者俾槍打中

-----+++-
旺角警署凌晨再度被人投擲汽油彈，警察拘捕兩名男子。

數名相信是便衣警員，在水渠道一個休憩公園外，制服其中一名男子。另一名男子在花園街被制服，兩人懷疑與案有關被捕。

現場消息指，旺角警署位於太子道西與通菜街交界的出入口，凌晨一時許，被人投擲兩枚汽油彈，迅速被撲熄。警察衝出追捕涉嫌男子，拘捕兩人。

事件中，NOW新聞台一名司機一度被警員帶入警署，之後由救護車送院治理。

一直都覺得你係五毛 今日終於證實左 cap圖先

記者捉入去都十個打, 唔係記者果D

仆街死啦你，3毛

拘捕左又冇反抗 點解仲打 有冇得反告警犬

推到誠仔出雇傭兵止暴製亂

人地10個就做到 你地獅鳥太善良喇

cctvb 係咁的了

721 811 831 101

Now淨係報話被扣左兩個鐘先送院，無話扣留期間被打

但學上面巴打話齋，d狗渣有咩做唔出，我信蘋果，肯撚定打足佢兩個鐘，成班仆街黎！
推！！！！！！

TWITTER 推比人睇

車長在警署內已表明身份，但仍遭近10名警員包圍毆打，手腳關節遭殃，左胸疼痛，右牙骹骨裂，他後腦腫起，感覺暈眩

哇屌 未審先判
再次見識到警權過大嘅威力

咁撚多位阿Sir真係多謝哂你哋又派彈藥

推上國際呀
私刑記者
唔好以算!!!!!

其他報導，好似立場同RTHK都係話佢中槍倒地，撞爆前額同下巴牙骹，冇講佢被圍毆。係咪真架？

雖然蘋果叫做自己人，但係老實講，最近好多時都對佢啲報導存疑

班狗真係痴撚線

屌
傳媒幾時肯杯葛狗吠會

twitter

推到now回應

立場及 RTHK就百分百正確？

布袋彈打頭，已經違反生產商警告，
要繼續文宣，雖然香港警察已經慣性暴力。

唉屌

唉，一早講左

邊個仲個得打狗斬狗有問題呀？
替天行道天公地道！

比錢睇 Now 啦 個司機講自己係警局比人撞埋牆, 用警棍打頭 .. 係入面打撚左兩個鍾先放呀

做乜鳩？
而家人係現場就要比你打？
先唔撚講咩原因啦，受撚左傷唔係第一時間救人
反而比人拉拖延救援？
我有冇理解錯咁痴線都有？
黑警你仆街死啦

好似now 自己都無報車長比狗打

推開左膠

屌 記者都俾班狗咁樣打 我想像唔到被捕手足

要推啊

痴撚線 打狗打斷骨

據悉，車長在警署內已表明身份，但仍遭近10名警員包圍毆打，手腳關節遭殃，左胸疼痛，右牙骹骨裂，他後腦腫起，感覺暈眩，最後警方確認他有合理原因在現場逗留才獲釋放，並於發生事件後兩小時，約凌晨3時許，始安排救護車送他去廣華醫院治理。

酷刑罪

記者朋友

Cls

推 對記者用私刑 痴撚線

正黑警行私刑

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

下次有時間....手足係應該打開坑渠蓋掉佢入去...

有冇見到琴晚想執返枝警棍個POPO....落左去幾辛苦先上得返黎....

Now新聞開個記者會煲大佢啦

報導存疑，咁似d 政府/藍絲口吻

新聞出文要fc 左好多次先可以出文，你估連登神探/大公報呀？蘋果實問過當事人，如果你連當時人都唔信就返去香討啦，個到d 野岩你睇啲

同 sir this way 講啦
乜身分頭中彈受傷都要送院㗎啦

蘋果最後嗰段連now自己都無報，似作得就作多啲

屌你老母死黑警今次仲唔斷正你地係狗屋濫用私刑？

等睇now之後有乜報導咪知

好嬲啊屌 捉人翻去打
如果佢唔係有記者知 又係NOW的話
一早打死咗啦 dnlm死黑警

請善用block 狗功能

屌你老母
啲死左膠呢 唔過去勸交 下？

【Now新聞台】本台對車長被扣留及受傷表示極度遺憾，並強烈譴責警方濫用武力，促請警方徹底調查。

本台對車長受傷倒地及表明身分後，仍被按在地上綁上索帶押返警署，表示極度遺憾。

車長在負傷情況下，在警署內遭暴力對待，本台強烈譴責警方濫用武力，促請警方執法必須克制，並徹底調查事件。

屌佢老味

打記者

呢頭李超人同支共反咗枱

轉頭小超人啲伙記就俾黑警毒打

明曬

煲大佢

提私人刑事檢控啦，伸洗諗嘅！

完全冇罪都圍毆兩粒鐘
扣48果D應該好多比狗監生打死

完全失控
又黎一個核彈

搞錯啊

推上ｔｗｉｔｔｅｒ

收皮啦

打到頭爆缸唔好睇 一下整斷手腳簡單直接

但仍遭近10名警員包圍毆打
絕對要煲大!
絕對要煲大!
絕對要煲大!
你試想記者係警署都打 普通人絕對都會有機會被毒打!

now tv會點報

示威者掟汽油彈就係暴徒

警察打鳩你啲職員咁叫乜嘢？

你話佢哋執法，即係你個車長係抵死有犯罪打得啱

你話警察係暴徒雖然係事實，但係肯定得罪班狗

So what!?
警察就係法律！
你地識閪咩！
打？你又唔撚夠打！
防？做埋d濕9 road block，唔好笑撚大人個口喇

我真係想屌撚死班左膠

停你老母手咩死左膠

想俾人block?

死癲狗 下次一定打撚死你地

佢有wor

你又咩料呀
你想幫邊個

CLS!!!!
記者都打成咁，後生日點算
諗起啲死左膠成日嗌唔好唔好就嬲

Now新聞台強烈譴責警方 車長稱警署內遭暴力對待
2019-10-14 HKT 12:08

Now新聞台發表聲明，對有車長凌晨在旺角警署附近取採訪車時，懷疑中布袋彈受傷，並被警員帶入警署扣查事件，表示極度遺憾，並強烈譴責警方濫用武力。

聲明提到，該車長受傷倒地後，仍被按在地上綁上索帶，押返警署，表示極度遺憾，聲明又就車長在負傷情況下在警署內遭暴力對待，強烈譴責警方濫用武力，促請警方執法必須克制，並徹查事件。

而家擺明係條街唔郁你，入到狗屋先圍毆你

屌佢老母！

睇情況果吓已經夠仆街啦 老細仲想幫黑警仲仆街

根本就係核彈
煲大佢啦

啱啱now新聞報咗車長係狗屋內被毒打

連新聞同事都搞？

狗撚線死癲狗

李超人個仔既員工比狗搞

不論任何理由，香港警察打咗市民先，再確認

Pushhhhh

核彈

我覺得可以唔打頭
打斷晒啲手腳~
最好唔好見血~
佢有衫有褲就算打到變S型都唔太覺~
伸直抬高佢隻腳然後照菠蘿蓋踩落去
等啲左膠唔使咁多嘢講

大家以後識做啦

真係屌佢地老母
難聽D講句 班撚屌下下警棍扑頭手足都未死 (起碼現場無，狗屋入面唔知...)
佢老味閪用把鳩遮發兩下手臂同對腳就話打死人
阻膠個腦係咪裝屎

[大支線] 陳彥霖事件整合帖

一個夢 揭開政府重大陰謀

時序由早至遠

我懷疑有死者報夢(2)

鶴藪水塘燒烤區場6號

鶴藪水塘燒烤區場6號 (2)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (3)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (4)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (5)

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（2）

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

新屋嶺2.0？

政府澄清擬於香園圍興建大型羈留設施謠傳

白虎山有新發現!!!

[恐怖] 大坑東蓄洪池極有可能同831有關

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟 (2)

車長報稱，後腦中彈受傷腫起，感覺暈眩，前額撞向地下受傷。

他身上最少有九處明顯傷痕，包括額頭、兩邊手肘、兩邊腳內側關節、手掌及右邊面下顎位置，由於X光照片顯示這位置有骨裂，要留院接受手術。

受傷車長表示，部分傷勢是在警署內造成，有數名警員將他帶往樓梯，有人將他的面按在牆上，又曾用警棍打他的頭、手及腳，其間他多次向警員表明為本台員工。

今次冇炒車啦?

但仍遭近10名警員包圍毆打，手腳關節遭殃，左胸疼痛，右牙骹骨裂，他後腦腫起，感覺暈眩

黑警記者會肯定又spin到係車長自己跌倒做成傷勢

好撚癲

推上去啦!

回憶小子係賤種五毛黎架

any link?

黑警專登打手腳內側，外表睇無咁明顯

一定係想幫蘋果
但係now都無講到係狗屋入面俾人圍毆
點幫...

啱啱now電視新聞報咗，狗屋內毒打

Ok 我急左
道歉 sorry

推
都表明曬身分係記者車長
身上又咩都冇
頭中彈倒地
都仲要比人打 延遲送院

次撚次都話下次 收皮啦

阻膠呢?做咩唔衝入去狗竇吠?

Goof morning sir

垃圾左膠 去死啦 唔該打撚埋左膠

等清算啦

明係對記者特登洩憤

講得好清楚 係私刑

要告呀

頭部中彈 不立即送院 腦出血可以死人
黑警死全家
光復香港時代革命

Now咁都唔告柒黑警姐係前線記者黑警可以隨便打啦

鶳狗仔時冇5分鐘唔好同我停手
主要攻擊部位:手腳名個關節位，膀頭對上盡小心，心口都小打
目的：要班狗生不如死

唔覺班狗係知道佢係媒體員工先射，班狗而家係擺明睇唔順眼就無差別咁射，仲要射錯完諗住搵個罪名砌佢生豬肉等班狗無事

第一 捉錯人 濫暴
第二 拘捕完仲施暴 私刑
屌你老母

狗賊高層 出嚟講冷血未 ?

狗賊高層唔講就由市民出譴責聲明

仲有咩好講

係容許全部市民被濫用私刑

#541

如果今日開記招

Erer蛇 : 手頭上無資料 了解當中 ;
同事連日工件壓力blablabla，所以情緒上blablabla，都希望大家工作環境可以互相配合，我哋PPRB已經盡可能提供最好方式方便大家工作，都希望大家了解前線警務人員工作blablabla

李澤階connected?! : 強烈譴責popo先打後審無辜Now新聞員工！！！

琴晚睇立場見昇哥佢地一班行家响太子狗屋門口等左好耐都無放人。。。
等到收live 都未放。
咁就審左兩粒鐘。。。

咪係

痴線完全係打黎消遣

記協呢

希望now可以私怨分明

source 係到
push

Cls
告班狗

831

屌 死黑警

真係好L野, 記者都照打, 咁其他示威者肯定受更嚴重的警暴

誠哥啲𡃁

記者有證都打到咁，啲手足實比佢地打到仆街...
以為鶳唔撚使就住佢地，出力打就啱架啦

（左膠以為咪撚阻頭阻勢）

有美國議員在場嫁wo

睇到呢篇野後 覺得勇士琴晚對狗私了好仁慈

超人要出手了

以後*

痴鳩線

請記者煲大佢
如有記者會，一定要問

黑警究竟幾時收皮

痴撚線，即係平時一拘捕嗰啲就返差館狂打，呢班畜牲

部分傷勢是在警署內造成

//受傷車長表示，部分傷勢是在警署內造成，有數名警員將他帶往樓梯，有人將他的面按在牆上，又曾用警棍打他的頭、手及腳，其間他多次向警員表明為本台員工。//

私刑撚

我睇緊啲留言條微博無啦啦消失咗

記者都打成咁
義士們肯定俾人打死所以跳樓嗰啲1000000%係義士們

睇死今日唔開恐怖分子會。

Cls 死黑警

賤種狗

Now呢啲咁嘅公司會投訴咩？

零損傷都可以鳩嗌打死人
平時黑警打人左膠連嗌呢句嘢都唔敢

又多個三毛

希望李澤楷會出黎撐員工

Dhlm

記得魚革果時有班友圍個便衣打到飛起
係now記者去便衣前面擋

結果家下比狗咬成咁

推。

唔怪得師兄佢
我自己出POST都疑惑左一陣
不過依家有其他報紙ＦＣ了

左膠你地不得好死

大家唔該睇清楚捉到臥底狗要點對待呀

721831

掉落大海

NOW自己FC返自己手足

聲明提到，該車長受傷倒地後，仍被按在地上綁上索帶，押返警署，表示極度遺憾，聲明又就車長在負傷情況下在警署內遭暴力對待，強烈譴責警方濫用武力

黑警識帶到狗屋打鏡頭影唔到
神獸係正鏡頭前打
呢個就係分別

唔好放過班黑警

D狗係咪弱智
又送檢彈比我地

腿

南營洞入面打人邊會有證據

NOW新聞台發聲明表示，對事件表示極度遺憾，並強烈譴責警方濫用武力，促請警方徹底調查。聲明指，對車長受傷倒地及表明身份後，仍被按在地上綁上索帶押返警署表示極度遺憾，車長在負傷情況下，在警署內遭暴力對待，該台強烈譴責警方濫用武力，促請警方執法必須克制，並徹底調查事件。

NOW 出咗 update
有講在警署內暴力對待

屌你老母死黑警

咩都唔知私刑左先？

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.14
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
0. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，不會理會不公義嘅制度
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

俾你地屌都要講......

獅鳥要學下黑警
打到內傷骨裂但又要唔見血
唔好下下爆缸先叫有效果

推爆

就算係大公文匯，我地都要屌班狗濫權濫暴，兩件事無關係

左膠仲阻唔阻人？

1個鐘內已經確認左，之後又等左1個鐘先送院

垃圾黑警

港豬依啲垃圾矯情民族係抵滅絕。

Now新聞台引述車長稱，在警署內遭暴力對待，身上最少有9處明顯傷痕，包括額頭、兩邊手肘、手掌。至於右邊面下顎骨裂，要留院接受手術，部分傷勢是在警署內做成。

Now新聞台又引述車長說，當時有數名警員將他帶往樓梯，有人將他的面按在牆上，又用警棍打他的頭、手及腳，期間他已多次向警員表明為Now新聞台員工。Now新聞台表示，受傷車長為外判司機，當時手持印有公司標記的反光背心。

又係打now

嘩屌司機都要比人圍毆，打份工啫仆街

唔係手足都打到咁
入得去就有警暴啦
做到卧底狗左膠行開啦

新聞自由

傻啦 有左膠會叫唔好打 打死人啦 夠啦夠啦

呢個真核彈

推爆你個留言

其實唔明點解唔打關節同jer
如果我敢郁手 拉到既話打邊都一樣罪 一定發洩晒落隻狗度 總之唔死就得

呢粒真核彈 今次一定要佢交狗出嚟

人血饅頭
所謂核彈咁換翻黎

你話普通人會點對待

黑警係我地仇人

係咪班狗好憎李嘉誠呀

FC左未

屌晒黑警老母

禽獸

NOW新聞台FC左司機被拉入後樓梯圍毆 身上9處傷痕

有打格仔

Now都打

死爛仔一班

你公司d 人喎楷哥

冇屈你啦,根本係虐待
邊度係專業精神?持平?

黑警

下次準少少
瞄大動脈

如果你係收埋得好你驚咩俾人影，同埋咁樣唔係應該俾人打嘅理由囉。

FC都唔駛，
一定係黑警做

班阻膠全部同警狗一樣賤，只要畫面夠靚，手足死傷只係佢地用黎做文宣嘅材料！！！！

Wa Diu你班仆街狗

比NOW時間 我相信攻擊傳媒會付出代價

第四權一定要被保護

又助攻？

咁都唔送院？

連記者都可以咁對待
記者會係咪又講「疑犯」被捕期間作出激烈反抗？

我一早完全封鎖左你地回緊嗰個 我唔知邊個黎 但相信大家起一起底會估到邊類人

巴打，我都係想Now追究返件事姐，
如果咁都三毛，咁我向你道歉

楷楷出手啦

狗吠會又吠到啲咩理由出黎

俾d左膠膠下

大家一齊拖手好無
和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

li單料要廣傳~

d阻膠仲係咁叫神獸唔好打唔好打

大台新聞工作者都得到如此對待，一般示威者被拉入狗舍，更不敢想像。狗舍後樓梯被狗棍打/圍毆，最後NOW 外判司機Jawbone 碎裂, 全身傷痕, 後腦瘀腫，四肢多處傷痕……

推依單

又捉到一個

多謝NOW車長

push呢個

蘋果仲有講係警署內造成的：

劉現時要留院接受手術，據悉，劉的部份傷勢是在警署內造成，有數名警員將他的面按在牆上，又曾用警棍打他的頭、手及腳。

左膠勞煩入一入嚟
下次唔好再鳩叫,OK?

now 都打

呢個真 匿埋喺警署入邊打得咁開心

阻膠不是自己人

屌你一個個我同告到班黑警仆撚曬街

黑警已經做乜都得，殺人私刑強姦非禮，開槍恫嚇我們任何一個人。

記者都咁
唔敢想像其他手足點

次次私了由第一秒開始就會有人鳩叫 [唔好打會打死人] [唔好打頭會打死人]...DLLM叫乜春呀?
死黑警打人唔方輕手啦, 難聽D講呢位無辜既司機都未死(雖然都真係好傷), 但係真係唔好再鳩叫人[唔好打] 喇~~~~~~
知唔知[唔好打]同[輕手D]有分別架!?

係影嗰個都唔打

屌 推呀

冇gear又表明到身份都咁
前線手足真係唔敢想像

正視聽 入到警署制服咗仲被打就係酷刑

推上國際 平時抗爭者比人打無人重視 依家傳媒採訪車車長出黎講可信性夠高喇掛

男就監生打死
女就先姦後殺

尋晚唔止佢一個中彈被捕

黑警可恥

由佢地叫
你唔撚好理就得

打狗咪扮唔到可憐

癡撚線

非常同意

警察人工包埋死傷 唔係洗乜咁高人工
比返保安份糧就得啦

死黑警!!!

直頭老豆出面啦

親身實證

响另一個PO 寫咗下面嘅睇法

文宣組應該好好用now呢單嘢
撕破 POPO 同 CCTVB 一直以來以偏蓋全的手法

先講 CCTVB （趁記得佢段新聞講乜）
CCTVB 報 now 呢單嘢時
雖然有提個車長話後腦中咗布袋彈
跟住就略去其他响差館入面嘅細節
只係引用 now 嘅聲明話 now 譴責警察「濫用武力」
只要列舉出 now 聲明入面
提到個車長被扣留兩小時同遭警員毆打的內容
就可以大力鞭撻 CCTVB 淡化警察暴力對付被捕人士嘅事實
簡化事實內容試圖誤導觀眾
以為 now 譴責嘅警察「濫用武力」係指濫射布袋彈同粗暴拘捕車長
（btw 大家可以就呢件報導，向廣管局投訴 CCTVB 報導誤導觀眾）

至於 POPO
點解我覺得 now 車長遭警警暴呢單嘢可以做大
係因為平常被捕嘅抗爭者
因為可能有案在身，而家唔方便行出來
就算公開講，亦未勿可以改變淺藍或藍嘅對家嘅睇法
但今次 now 車長可以話係一個非抗爭者（除非 popo 出示「證據」話個車長有犯事⋯）
而且有合理理由在現場逗留
但遭到警察無理拘押、無即時給予接受醫療救助、仲有遭多名警員毆打
成件事絕對係對警暴最有力最有用嘅指控
當然 now 車長後腦中彈
都係另一個證明 POPO 違反使用武力守則
故意向人頭部開鎗嘅最有力指控

司機總有Now 職員證啦。不過大公都俾人玩左一陣先放，班狗都係要陷家死。

搵佢同外國媒體講

其他比人打既集體行出黎講啦

左膠 阻人打狗 鳩叫唔好呀死人啦 幾時死曬

嘩 呢個post極多狗 有1/3都係block左

祝畜生警全家生癌呀

我諗先捉入狗房，最大理由
1，拖延時間，整死佢
2，慳返幾隻狗送去醫院同看守病房

唔係now 既人應該永久失蹤

你老母臭閪
都係要靠記者身分先煲得大
好多無名無姓既已經犧牲咗

如果係後生冇律師變浮屍啦
黑警死全家

畜牲冇人性

細個時，巴士司機變咗做巴士車長，跟住地鐵/九鐵列車司機變咗港鐵列車車長，而家電視台司機所有傳媒叫做車長。

幾時會叫小巴車長、的士車長，柴可夫車長

好多黑警同記者有仇
想搵個機會打佢地好耐

兩個鐘之後先存合理原因

呀！！！死黑警

push！！！！

政府發出新聞稿譴責暴徒濫用私刑啦

死仆街

仆街中共，香港人一定要反抗到底！

睇新聞仲要屈係氣油彈炸傷佢個下好笑

屌你黑警殺傷力大過氣油彈啦

宜加傷勢點?

Now TV有幾多骨氣幫員工就睇今舖

跟本個個比你拉左入去都係狂打

1020

已經冇人提喇？

NOWTV 會否出律司信告popo 呢。。。

推砑

Push!

咁快冇左件事？

對家想冷處理

呢個核彈又無人再理

甴近平

agree

瞓咗冇睇 哩家點

曱近平

就咁就算？

希望now 記者快D 好返

屌袴老母

又要推返出嚟

推啦冇晒聲氣

推呀屌

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

收皮啦now
上次都未討回公道

叫停個D捉埋一邊, 要佢試明自己唔係狗

司機遲下實撞警車 成車狗

當差正仆街

警方：向商台發射海綿彈警員現正休假

All journalists are equal, but some journalists are more equal than others

!

死警畜痴撚線！

不能忘記

永在心中

痴撚線，不如宣布香港進入緊急狀態，停左香港股市啦

p

其實呢個先係真核彈

推返起

大家識做la

可以點？

反人類罪行

賤賊喺呢單要賠幾多錢?
做錯咁撚多嘢仲掛住俾OT錢
賠錢俾受害人先啦屌你老母

推返上去 第時清算用

咁係你心目中重有邊個新聞台係好的？

好 上翻黎

清算黑警

推到有獨立調查委員會

咪撚不了了之

推，屌你老母

721

真係痴線 2019年警察都可以咁做
平時有幾多案比人屈打成招

隨時係97之後已經有呢d野
當時狗隊光鮮亮麗，就算有屈打麻招，大眾只會當係rumor咁處理
而家只係比名為反送中既照妖鏡整爛哂個package

612 721 831 101

tui 返比手足睇 唔可以忘記

retweet

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

要求所有區議員聯署申請禁制令

1.所有傷害先送醫院, 禁止送狗屋再轉醫院

2.所有傷者不得延誤救護, 需即時送院, 如不確定受傷程度及警甴人手不足, 必須即時送院由醫生決定, 任何延誤送院, 狗屋署長需要負責任

3.禁止無律師係現場就落口供, 如被捕者不需律師, 需要相方拍片簽名作實

其實香港人唔反抗又係死， 點解唔去反抗？

푸시

dklm

😨

醫護先罷工再講數！

封關口
成立獨立調查委員會追究警方濫權謀殺強姦輪姦
撤回暴動定性
釋放所有被捕抗爭者、撤銷其控罪
全面落實特首、立法會，雙真普選
獨立調查所有屍體發現案

香港警察圍毆人唔洗坐監

警甴

呢個好似係幾個月前既新聞
但想知有乜進展
定係跪低左

警暴可恥